如果同藍屍講，遲啲移民去英美澳紐會查wechat 同 facebook 會點？

佢地會唔會因此停止 share 廢老fake news ?

由佢share入唔到籍vs停止fake news
我楝前者，越多fake news越好
望就望有vetting